弱智屋企人（發神經系列）

點解d老豆老母一開口就話佢地對你有幾好
從來冇諗過一個人既成長唔係只係食飽著暖就ok